日行一善，留低你每日都做嘅好事

我每日都會去拎一份免費文匯報翻屋企食飯墊枱，我知道我每拎一份文匯報走，就會少一份流入啲無知婦孺手中。